TechCorp Solutions - Frequently Asked Questions (FAQ)

================================================================================
GENERAL INFORMATION
================================================================================

Q: What is TechCorp Solutions?
A: TechCorp Solutions is a leading technology company specializing in enterprise software solutions, cloud services, and AI-powered business tools. Founded in 2015, we serve over 10,000 customers worldwide.

Q: Where is TechCorp headquartered?
A: Our headquarters is located in San Francisco, California. We also have offices in New York, London, Tokyo, and SÃ£o Paulo.

Q: What are your business hours?
A: Our support team is available 24/7. Sales and general inquiries are handled Monday through Friday, 9 AM to 6 PM in your local timezone.

================================================================================
PRODUCTS AND SERVICES
================================================================================

Q: What products does TechCorp offer?
A: We offer three main product lines:
1. TechCloud - Enterprise cloud infrastructure and hosting
2. TechAnalytics - Business intelligence and data analytics platform
3. TechAI - AI-powered automation and workflow tools

Q: Is there a free trial available?
A: Yes! We offer a 14-day free trial for all our products. No credit card required to start.

Q: What's the difference between Basic and Enterprise plans?
A: Basic plans are designed for small teams (up to 10 users) with core features. Enterprise plans include advanced features like SSO, audit logs, custom integrations, dedicated support, and unlimited users.

Q: Do you offer custom solutions?
A: Yes, our Enterprise team can work with you to develop custom solutions tailored to your specific needs. Contact enterprise@techcorp.com for more information.

================================================================================
PRICING AND BILLING
================================================================================

Q: How much do your services cost?
A: Pricing varies by product and plan:
- TechCloud: Starting at $99/month
- TechAnalytics: Starting at $149/month
- TechAI: Starting at $199/month
Enterprise pricing is available upon request.

Q: What payment methods do you accept?
A: We accept all major credit cards (Visa, MasterCard, American Express), PayPal, and wire transfers for annual contracts.

Q: Can I change my plan at any time?
A: Yes, you can upgrade or downgrade your plan at any time. Changes take effect at the start of your next billing cycle.

Q: Do you offer refunds?
A: We offer a 30-day money-back guarantee for all new subscriptions. Annual subscriptions can be prorated if cancelled within the first 90 days.

================================================================================
TECHNICAL SUPPORT
================================================================================

Q: How can I contact support?
A: You can reach our support team through:
- Email: support@techcorp.com
- Phone: 1-800-TECH-HELP (1-800-832-4435)
- Live Chat: Available on our website 24/7
- Support Portal: https://support.techcorp.com

Q: What is your average response time?
A: Response times depend on your plan:
- Basic: Within 24 hours
- Professional: Within 4 hours
- Enterprise: Within 1 hour, with dedicated support manager

Q: Do you have documentation available?
A: Yes, comprehensive documentation is available at https://docs.techcorp.com, including API references, tutorials, and best practices guides.

================================================================================
SECURITY AND COMPLIANCE
================================================================================

Q: Is my data secure?
A: Security is our top priority. We employ industry-leading security measures including:
- 256-bit AES encryption for data at rest
- TLS 1.3 for data in transit
- Regular security audits and penetration testing
- 24/7 security monitoring

Q: What compliance certifications do you have?
A: TechCorp is compliant with:
- SOC 2 Type II
- ISO 27001
- GDPR
- HIPAA (for healthcare customers)
- PCI DSS (for payment processing)

Q: Where is my data stored?
A: You can choose to store your data in any of our global data centers located in the US, EU, or Asia-Pacific regions. Enterprise customers can specify exact data residency requirements.

================================================================================
INTEGRATIONS
================================================================================

Q: What integrations are available?
A: We offer native integrations with over 200 popular tools including:
- CRM: Salesforce, HubSpot, Zoho
- Communication: Slack, Microsoft Teams, Discord
- Project Management: Jira, Asana, Trello
- Cloud: AWS, Google Cloud, Azure
- And many more via Zapier and our REST API

Q: Do you have an API?
A: Yes, we offer a comprehensive REST API with full documentation. API access is included in Professional and Enterprise plans.

================================================================================
CONTACT INFORMATION
================================================================================

Sales: sales@techcorp.com | 1-800-TECH-SALE
Support: support@techcorp.com | 1-800-TECH-HELP
Partnerships: partners@techcorp.com
Press: press@techcorp.com
Careers: careers@techcorp.com

Website: https://www.techcorp.com
Twitter: @TechCorpHQ
LinkedIn: /company/techcorp-solutions
